求 筆直12000內 15” Notebook

主要用途：
打機/剪片/3D 繪圖 (計劃入坑)

個人需求：
1TB SSD
1440p
最好有Touch ID

心儀 ASUS Laptop F571GT, ZenBook 15
想睇下有冇其他推介

g14

Tough ID ? 得MacBook pro有喎⋯⋯

香港好似未有

之前朋友借咗部ASUS Flip 14 有呀
用落又真係幾方便
但剪片或打機就唔太順
同埋keyboard 冇 backlit

Tough ID係apple專利，Win機係普通指紋識別，win機係window hello 掃面好用過指紋

Sor
係指紋辨識
無意冒犯Apple fans
利申：用緊i7 plus

剪片繪圖一定優先推薦MacBook,不過睇樓主口吻唔想用mac機

係呀，13‘’ 又嫌細
要滿足到想要嘅就要16” MacBook Pro
$21999

應該有一批為創作者設計嘅laptop有rtx studio認證 去昅下

Aero 15 算唔算
Rtx3000個d 好似未有配10代intel

冇記錯nvidia而家係預你剪片同執圖呢啲都係用geforce而唔係用quadro gefirce而家有gaming同studio兩種driver 新嘅quadro卡唔係預你剪片

有啲牌子就算係差唔多嘅spec都可能會分開唔同嘅系列 例如asus嘅proart studiobook同msi 嘅Creator 系列 可以直接留意呢啲系列 直接search rtx studio laptop就有

Quadro 做3D畫圖好好
Solidworks, siemens NX, autocad 等等都做得好過geforce
打機 同 剪片就geforce好d